pad是糞驚

不服來辯

G持樓主！！！！

牙油到底玩緊幾多隻驚

真係玩緊既得2隻

16抽1鑽 好你少少
仲要抽到最後一下先比隻鑽我
DLLM!!!!

仆街

仲要係rin
課埋個6*包 唔中士郎就換算喇

沒錢課金

飛狗+pad?

55

桐意

同意

抵啦

Fucking bullshit where the fuck is my saber retarded gungho

然後繼承玩

我支持樓g

2抽中saber 唔想玩了...